[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (140) 買夠口罩先好課金

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

，
Lm

留名

Lm

如果淨係疊卡出必 應該打得唔快

派左雙平台100石後好似好多人抽到新野

好多人唔包括我

等緊下半

下半唔會有咩大嘢
唔駛太期待

lm

想問問大家有無日版apk新手想刷首抽但得一部ios，想用電腦幫手引繼

引完會無石
apk down qooapp 就有

課金比口罩重要
冇口罩最多罷工唔出街
但不能唔課金追lrbxxx

依句真

咁如果有石係咪應該繼續抽 因為無大布

大波

咁Lrbooo呢

下半黎再黎個LR大波同黑悟就仆街了

同樣重要

大波就唔敢講
但扎馬斯有免費lr應該唔會重疊

大波都有機會
不過諗唔到超嗰邊佢會出乜

大波就黎自己組到一隊LR出黎

劇場版藍悟藍達拍埋出波嗰吓

新舊lr 大波

想問下各位家陣刷個兩隻屁孩會潛咩？

會唔會係新大杜?

可能出LR界王神同老界

正常應該都係一邊出劇場版
另一邊出時空篇架啦?

想問下宜家國際版個pool抽唔抽得過

係就正
雖然想佢出超屬金菲多啲

LR沙包金菲 LR第十宇宙界王神

潛淨幾粒星星
等佢dk能力出先決定

出大杜好
睇人跳坑

好 唔該哂
另外想問多數會揀潛必殺up定屬攻up

到時再改，做左任先
D體力都冇用

玩咁耐未潛過屬攻同回復

會揀屬防>回復？

靜啦

都係好方法

爽

我d野未打齊

非巴中晒兩隻，成個人唔同晒
我應該同lrbooo冇緣

命裏有時終須有
命裏無時課到有

抽到固然開心
但都肯定抽唔到都唔會再課

出大杜其實只有入box依個結果

D柱太閪，不了

札馬斯師父有冇得免費升技

Thx bro

我都想抽到

大亂鬥最多得30石仲差十石先抽得

金菲永遠都無可能係超屬

即刻輕佻咗

整就有啦
布羅利佢根本係搞笑角色

100%出大波
你諗下 一個出LR 札
另一個仲唔係出LR 大波 （未變身版）
應該同大獎波撞名

收皮啦屌你老帽!

喺度扮撚哂大佬

多謝支持

大獎波係邊隻

速屬2018ver黑髮布洛尼

好多大波分唔到

you are new

有冇人同我一樣最後乜都冇
我最後抽到融合lr (舊）
Lr斯路

5隻ssr藍融合

多左二隻唔知有咩用

上面個二隻本身都有

最慘係冇新lr都想要悟空老母 結果都唔出

lrbxxx

唔識大獎波好難係遊戲度搵到歡樂

隻技扎回血回到戇鳩
記得帶知屬氣絕

唔識測試員好難係post度搵到歡樂

咁我用返真。大獎唔好？

硬係覺得會出爛面版倉管

埋單1200石下pool終於出全王希望未中嘅手足快啲中

岩岩打到,一野回四百幾萬血
極知硬爆佢

我仲以為佢會出喺大亂鬥秘寶，因為上年都出咗隻歐布

1200 石終於中到一隻格比達 可喜可賀

恭喜

打左成5分鐘

一下回460萬

我超知打要打到倉管合體

佢送嗰張閃卡係任揀?

係
嬲嬲悟又幾靚

傻閪就躝撚番入你老母個閪到啦
你老母比狗屌先生到你隻生滋狗呀
番去大陸番你個雜種狗老豆習近平啦柒頭皮

屌
大亂鬥3lv個12石縮左水
變撚左傻尻貼紙

封剩機場落馬洲港豬澳

咩事咁勞氣

有12石喎

夠50石了 抽定忍好

抽

抽
信我

父子菲係咪仲未夠4突到？換哂都仲係3突

而家最多3潛

手殘未潛右上就潛左左下

私人因怨唔介入

唔係爭好遠姐

抽左 力布

識撚佢老鼠咩 見撚到條柒婆個閪樣已經扯火架啦
屌你老母仲黎撩鳩我 仲要唔撚識佢
同佢好撚熟咩宜家 企開啲啦屌你老母

今次個大亂戰係唔係for新手易玩d
Set到咁易打既

抽埋最後50石 終於抽到速飯同知比古

發覺特別篇都好似易d

週年易啲 上年又係好易

係易d，不過新手都應該唔夠打

隻札馬斯打晒30 round

渣ga

終於中格比達
埋單千六石

又扑一件

打哂大亂鬥又體倉管，岩岩好第一隻石抽彩星

真 歐

又射50石落海

一千石都未有一隻LR
俾隻倉管嚟都冇咁嬲

屌 又斯路

You too

齊左仲抽

搏下追潛 出藍頭屌佢又斯路

咁呢個pool又真係抵抽

唔適用於我

都要有撞柱運

仲有12日3+1，每日派5石，即係仲有60石，身上仲有25石，博佢出多15石比我

每日課3石 即夠

你地張閃比左邊隻限

求大亂鬥sample, 等石用

打完大亂夠石抽埋最後1+1下
終於第一次見到全王凸個頭出黎
2000石左右終於中一邊
LRBXXX就唯有紅幣換
無力再課了

扎馬斯每下回好多血

超知落暈打扎馬 力隊帶多兩對打大布
其他夠人 訓住過

打到舊倉管合體 先反得死佢

超力有蜜蜂包其實唔難
呢隻好似係第一隻大亂戰變身?

我都係 用哂30turn

但樓上話好易打

應該係我都係落包 一隊過

一係大力車死佢
一係暈過磨死佢

唔夠卡打lv3

我用知飯大大力轟爆左佢

仲包乜鬼 直接車死佢

你d咭久唔久出下連擊都overcome左個回血啦⋯⋯

2000石
不過中就算啦⋯⋯

隻超2悟都變唔到超3

都要打到last 3 round先殺到, 估唔到回咁多血

屌 我都死左
低估左佢

想問下level 3最後一關係咩屬？

體 用力屬大大力屌埋去就得

屌我隻lrbxxx未變身佢就死左

最多係夠隻47出技

又厚血又大力 晤落盾同回血
好晤穩定喎

55連卷差8張 但係做哂任

唔使啦⋯
三rd內收工
除非d珠玩鳩你

我打死佢嗰陣仲有80%血喎
轉頭打多次睇下先

氣絕隊直接KO 扎馬
超知同超力隊得個擺字

我好正常咁用超知超力隊車過

我都係

有冇咁難抽呀

抽唔到booo已經唔想開驚

恭喜data巴

等五週年下半part啦

有我陪你

原來有下半part
thx 巴打

1+1又炒

150石 4隻 唔關事既SSR

開開心心打贏大亂鬥
傷傷心心還石比笨大

50石中柱
鬥慘大會

柱都無

第一次打大亂鬥2隻舊倉管係變到身
關技扎，不過變完身反撚死佢

中左技比古洛 體超一比古洛 體超藍比古洛
開局夠唔夠玩

有石唔知抽咩pool好
想抽下面柱，上面封面

你未中齊咩

唔係份花紅頂撚住都唔會抽咁多

又炒粉

有心長玩的話起碼封面其中一隻+速飯先好開局

唔追啦...又炒一個3+1

一日未彩都要抽

手下留石 留番d lrboo 黎比小弟中

唉

我諗緊仲追唔追好

我就唔追啦，剩返3 pack紫石
儲派既石希望最後十抽中算

55連卷
我得47張既？
應該有48？

lrbxxx可以點砌隊
玩咗咁耐都唔知點打高傷啲

47 其他未派

原來Lr飯改過招技

真係隔幾頁就有人問

今日換完LR飯，再抽大亂鬥d石中埋技大杜
即刻用混血隊過到悟空傳
之前用究飯隊長試好多次都過唔到

Bxxx真係型好撚多
好撚偏心

有咩計 動畫一開頭就變藍毛 技又出得少 仲要打打下分埋體 夾硬nerf鳩耳環

仲有超sales 唔算數

無計 跟劇場版
Booo都加左幾個特寫
同埋都補佢必出2下必 算係咁

18氣個下 算晤算補完返動畫個下打落去就分體

我想問大家耳環隊落唔落札兩師徒？

有需要用 過到關你就落啦
用咩卡其實唔洗問人

見到個超字有啲羨慕
Part2 希望加多少少特石

我寧願佢跟番漫畫咁一打落去分番體

2千點解仲會有超sale

可能人地一早儲落

你比Booo出係劇場版 都可以好撚型

變返雙人組

睇你有咩選擇，呢隻Sup係幾勁

佢咁出會正好多同埋唔明點解佢要Lrbxx 係黑直上藍 劇場都係金上藍 好唔慣

有D格硬配合LRBO
2隻唔同都得架姐

唔課了 送石先抽格比

係 同埋可能會同120隻bx撞名 雖然lrbxx係好型但真係好唔慣

已經出左金上藍
除非出黑>金>藍 個陣都有估會咁出
不過任佢出

雖然下pool 啲柱正啲
但我都係抽上pool 先

如果120係黑上金嘅話 依家就可以金上藍

一開始我係咁諗
但都有人話LRBO係直接黑上藍啦

bo 動畫真係合完即變藍 無計

120點解？

點解仲有

120lv

LRBX變2次囉
又無話唔俾既
卡面黑
入場即變金
3ROUND變藍囉

仲以為係新暗號

被動變金 主動變藍再出波都得

我再課去追lrbo 如果唔中嘅話都可以改暗號了

仲有10幾日
應該草到多轉3+1既

今次隻技札拖咁耐 係咁補血

唔課啦
收手啦
半年後換

之前一直有特價就課定
Step up我無抽
開5周pool前都幾百石

唔係我黎架

清識玩
咁多石喺手都忍到而家先抽

中左開心玩算啦
唔好諗咁多

Step up pool唔抽啦，所以齋課留5周年
本身都叫齊7成LR
Box廢事貼喇，驚巴打們以為哂卡

2隻都0突既話換悟飯定知倉管好 之後如無意外都抽格比抽到完pool

悟飯

新手想問下新兩隻LR點咩潛解

首先你要知連擊同會心有咩用
如果唔係話你知點潛 第時出第二隻限你又再問過
冇意思

儲一年石先抽 好忍得

知倉管 有潛同無潛差好遠

應該平均會心同連擊

反而step up pool 我忍晤到手 諗住最少3隻LR 博下有無新野 點知3隻M達

唔係呀，我超3m達都有抽
儲左一個月左右咋
今次課左30x3=90
90x9=810
100x2=200
加埋都過千
每日3石 $8雞
其實幾百石好易儲

唔該晒

有冇人試過一拉有全王喺頂出現，中左兩張LR

抽唔到LRbxxx 興致大減

但係一日有6粒石攞

原來都課左咁多之後都要儲下石先得
btw抽中左恭喜哂

從未見過
藍毛都係見過一次only

睇番大波個劇場版 菲利一開頭紅色嘅屌

打埋大亂鬥 50石抽
得一隻保底垃圾

13xx石啦

全部新效果都未見過

閃左超2達

有冇效果圖睇下

超激pool未必個個都抽囉
Wiki、13號果兩個我無抽
傳說又唔係個個抽，ko悟同知紅毛都無抽
下下抽破產都唔撚掂

本身想俾M達屌LR無得閃

我都唔係個個pool抽 傳說個D睇下個期出D咩 之前隻技大波我都無抽
真係寧願課定平石等大活動抽番黎算

我就係好撚驚中舊果啲LR先唔敢抽
再加上明知月尾5周年所以算數

好似幾正 諗緊閃落佢到好 定係 bx

d黃色氣都有閃閃下

睇番先發現 原來有暗示比達個細路

睇下其他人閃左邊隻再決定

Xxx 連擊
Ooo 會心

張閃想畀bxxx

我都想 話哂都叫成日用 但見到上面巴打張M達又覺得好正

友抽好似都有

比左大波⋯好似麻麻

有冇gif睇

課左1pack出垃圾 嬲嬲地去買隻劇場版睇
屌你老母俾d咁既野我

Go borly go

上網down未有

閃d會變身既好d
每個形態都會閃

唔識點整gif

睇bxxx好似鳩鳩地

好慘

咁快整好哂嘅

解包咋嘛

鍾意既戲會儲

好多都好唔掂喎

課左3k都追唔到lrboo, d fd係咁叫我追
我唔可以受引誘

一次大亂鬥其實有幾多石
次次掛住打冇數

深藍達幾好，但好少用

公告話係30

30

又射左落海當儲紅幣

今次大亂鬥咁易打
你地張閃卡係用係邊隻到?

on一on打會戰得唔得

追啦

你啲fd 唔中肯
追啦

比對面秒鳩左

比達fans 用左比深藍達

thank you

真係無心玩 下下pvp 都比ai 玩死 明明可以上前開大就唔開 企係到食飯兩味等比人秒

需要調整下速度同企位嘅下隻game見

屌你 真係痴撚線公司
技大杜打孖黎完到體blue打孖黎完又到佢
on9

你試下改名中山山世紀睇下轉唔轉到運

我長期都係呢個名

係咩meme黎

高登大佬黎

比達fans係會用係m達到

正呀喂想即刻用落佢到

刀系吾巧用住

依家攞200石黎屌下係咪好不智
身上仲有4xx石

決定唔追
清咁D超難關

有3+1 go

唔追>諗住打翻D石>打唔嬴超難關>嬲嬲地抽>糞抽>去翻第一個STEP

I mean抽55連 本身中左封面
失戀 兩日冇訓咁濟 打野係差d

加番個課正價再追

唔好咁傻仔啦
而家生態限仲勁過LR

Ios仲係第一
之前試過幾多第一先有石派？

LR真係拎黎儲...無乜邊幾隻長期用得到

ur限差幾張 本身打算all in頂傳

冇

要跌出再上返第一先有

首抽中lr比古洛加加lr比達加悟空 開唔開好
lr悟飯見你地講係咪有得換

佢可以唔派石派券

你首抽acc邊有幣換

留起呢個AC
之後繼續刷
睇下刷唔刷到 3 LR 開局
我自己覺得悟飯重要D 悟飯搭是但一隻都可以開波

多謝你新手咩都唔識

升下rank拎石

悟飯同雙封面係膽

有500紅幣 換邊隻好
有lr比古洛 同斯路
換悟飯定三週年果兩隻好

lrbooo真係好少人抽到彩

肯定係飯

新手刷緊首抽, 想問日版個資料轉移碼產生係邊到?搵唔到, 想留起個ac先, thanks

點解我解哂都仲係得47張55抽卷既, 係咪有野漏左?

果8張幾時派，唔好吊人胃口

未派

失戀要發洩下既
隨便射啦

你地講咩好幣係邊度打

紅幣課翻黎的
5石=1個
500個=1隻 LR 限

兩潛足夠

連登有冇人勁過我？
1850石未中lrbxxx

而家先知原來有女youtuber玩dokkan

膠囊公司icon
連携

LINK呢

同我差唔多年紀既呀姨黎

發現友抽大法好work
中LR即抽返石pool

順手想問下 10連之後送個10舊紅色野有咩用

咪就係保底紅幣囉⋯

想問下 Hero 邊隻角色夠力打菲利軍入隊任務?

睇moko把趕好甜

呢到？但我淨係見到google同FB

我舊力xxx都夠力
應該所有平時過到200萬輸出既都得

又

今日最少問左十次

閃點先拎到

打贏大亂鬥

啲20lv技插左卡係咪可以再升lv?

唔夠力打札馬斯

3x歲?

帶氣絕角

再抽多一round 上pool
中斯路
我想要體波

一定要暈

冇左引繼碼

女人年紀好難估計

分分鐘做得我老母

以前打足小

吓迫人開email link ac, thanks

又炒150石

你未中？

炒150石落3+1定200石落55連好

d留言直頭叫佢姨姨

本身多唔多lr 唔多未博下200
不過3+1就多d靚野

之後55連抽有多隻LR
唔想刷到傻可以開波

55連係潛解pool黎冇新野

得最舊5隻+35+力貓

舊野都係得幾隻咋

夠力就唔使
我知倉管反到佢回唔切

我就係中左力貓

你變到身

係，頭幾回合想留珠畀撒但暈佢
點知3轉都唔暈
之後就變左身

咁定係等佢出埋後半睇定D先抽好？

講真呢d暗鍋pool中重覆機會極高

3送1碼有一車車普限同舊lr限

55連除左隻補底一定係垃圾

唔急未等下

差5隻未中 博卷抽算

照抽
平時咪又係幾百石倒落傳說pool乜柒都唔中

應唔應該繼續追LRBooo 暫時0潛

我對上750石得隻超一星，抽到驚驚了

中左就留石啦 半年後做柱大把你中

抽咗，得一隻巴達克

等埋發叔仲有一次機會

都叫做新野

曬氣 以前成個pool得1隻lr限
宜家有3隻 正常黎講3隻碌到嘅機率係均等
所以一車車舊lr限唔係冇道理

未

想問耳環雙人倉管 你地會點潛法多數

會心

所有xxx 都係潛連擊，除左bxxx副閃，其他副會心
所有ooo都係潛會心，副連擊

謝師兄

好 師兄

想問下腳制版
LRBlue20技係咪打晒冒險同婆婆就換得夠耳環？定係要啪老界？

本身已經10技咗
諗緊個新活動係咪要農完用耳環Dokkan 最後10技
定直接啪老界

日本版又農緊札馬斯等LR
忽然好忙

祝大家
想抽咩就有咩

我隻4x 潛左會

但係可以點組龜波隊？定做隊員

想快就老界 唔急就慢慢農耳環

乜撚都得

龜波啦 d 腳咁易中
是但姓孫嘅都有入到隊咁濟

係喎，唔記得左4x
4x係應該會心
4x不算，4x能算xxx嗎？

算xxxx

閃避

XXX污點，變左on9仔
唯一敗杖

仲要1lv

雲中龍中哂兩張

岩岩做左決定 抽150石

其實閃ok

終於見喵

我都想貓

大家會放張閃貼紙落咩卡到？

打到連擊

佢幾時先會係下半part

目前好似得藍達同m達靚
留黎收息

開到金位 都應該兩潛咗
多3lv
我反而覺得閃好啲

係lor

國伏唔知
但日伏到今日都唔夠耳環升兩隻
如果急用就用老界升埋嗰十技

我而家仲等緊佢出耳環比我升埋另一隻

力極z xxx

力極z xxx都係潛連

有冇新手想入坑? 我dllm ，主號抽極唔中，ipad account 又全王又維斯。

仆街 係既咩
我潛左會心

其實唔算大問題 最緊要係bx唔好潛會

到而家都未抽到速bx

頭150石中左lr悟飯同lr比古洛 係唔係開得
之後d石用來用200石55連？

lrbooo我抽左335抽都唔撚中

我係咪得罪左佢

依個正呀，新手快d 攞啦

個人建議抽埋lr格比達同兩隻雙人組

最好順手中埋斯路就齊一隊

咁好運繼續3送1啦

開左2部機抽左成日先抽到，咩都唔識，好怕浪費左成日既心機，所以想睇下點抽好真新手

335x10?

抽埋上pool ，中到Lr 格比達再諗

仲有冇？

wa

有冇人有興趣
因為其實我玩開國際服
日服主要拎黎抽野過手癮 所以練度同進度都唔高 物語挑戰極限z都幾乎冇打過

仲未諗到換hehe定斬杜
單獨睇大杜勁d
但hehe可以入耳環隊

杜拉
Hehe都未必有位入耳環啦

知倉 技倉 力ooo/技ooo 速扎 知黑悟 扎師徒 ？
如果新lr力扎勁換走速扎/師徒

Ching 我可唔可以要

課左2 pack 10000加本身儲左345石，然後後尾再打石

有冇人好似我咁收埋一大堆垃圾唔捨得清

問55卷 已經係日經
下post 可以加返係標題

1485

以前改過中山巴個名喇 認真

今晚過俾你

有
但係又唔係垃圾嘅 話晒都係用嚟升技

黑頭髮可以賣哂佢都得

係囉，劇場版有得刷，賣比阿婆喇，見到都眼冤

剛剛賣哂7xx 隻sr
其實自知冇心機用黎升技...
修練道具仲緊掘過老界
冇升技果d 基本上又唔會落場
把心一橫賣哂佢

兩隻倉管應該點潛？

仲未有人屌柒佢地已經算奇蹟

唔撚想理佢地

今日尖沙咀好似死城咁
快d完啦

我啲修煉道具多到
得閒搵阿婆換吓 跟住又係咁派
刷都唔駛刷

想問依個幾時會派？

好似派哂啦喎

之前派110石個10石就係呢度黎

你同柒婆講啦

哦原來係咁

新手求教
一開始應該打主線先定要打咩先？
同埋點樣可以快點拎到免費石

點解每一頁都有人問啲券

打主線 開頭冇得快
一關一關攞石

打裝備玉個關, 如果見到比魯斯就會出金玉, 我想問金玉最盡係咪LV 3 ?

溝哂體 主線打邊關最多經

又課咗兩pack正石
今次一定中

當我冇講過

我屌你老母 全仔啊

課多915粒正石 終於可以收工

恭喜哂

恭喜巴打

十pack

恭喜巴打上岸

可以收手喇

今次埋單幾銀？

唔夠膽數

我都課左4pack 但唔敢抽

抖返幾個月先喇起碼

如果下月出界王藍悟呢

唔好呀

雙人出波先驚

仲有十鳩幾日抽都叫最後

55抽卷依家係咪未齊晒任務 ?

放心 part2就出

300石希望中

5石夠啦，要中就中，唔中就唔會中架啦

我見佢都出得銀玉

又問

可能係銀以上

唔係 我地齊晒啦

地獄黑仔王

抽仔

無料個下中呀！！！！！

知個隻比古洛

出雙人出波會唔會係整做交代卡
交代完先雙人出波

玩鳩我

又炒一個3+1

收手吧啦

雙人一齊出點交代法，金菲被人打到仆街再交代雙人

收手啦
你咁樣我會忍唔住

350石炒撚哂 出左下藍頭但中知倉管 已經彩星左

柒達交代悟空 再主動技雙人出波
劇情都係悟空頂唔住柒達飛返出嚟出波
重現返就得

文強 仲有冇抽呀

好收手啦 課正價真係無止境

好想要

比魯斯是咪都仲未出免費升技既卡？

石抽SR算唔算

好忍手唔課個3 pack紫石
而家嘗試清悟空傳既石

紫石仲有送隻LR
抵玩抵玩

唔算
咁我啪廢老lu

終於可以玩爆機隊

用嚟打完J又無野打

想問下5週年比古潛咩好

300石全炒

速扎由冇到e家2突

我彩左隻力一星龍

Lr 飯係咪都係潛會心

爆基隊
成隊基佬

Last resort 隊最衰冇乜buff 角

玩變身強化隊
round round都有buff卡

終於上岸
原本仲以為要下次七夕用紅幣換先玩到
好撚感動

冇力古拉
瘦布都係剛剛中

有達列斯，力古拉，17號，舊果隻黑頭比古

唔好住呀, 回緊氣

lr飯 雙倉管 Lrbxxx 重有兩個位放咩好

Lr斯路（未換）
lr超4悟
力變身嬲悟
免費父子

嬲嬲悟同超4

嬲悟同斯路
但斯路好似唔抵換

仆街我潛咗連

10石幫到你

之前3億個個估
瞬移悟，點知->51號
今次

個個估大波
可能出布歐

肯公佈下半未
等緊果8張野

守得雲開 恭喜

我啱啱睇物語任務我仲有6隻耳環
婆婆有24隻可以換
即係點都唔夠dokkan

Lr品
融合隊最後一塊拼圖

我反而換左斯路 上次抽好多都唔中
龜波隊放埋兄弟 ?

54000yen先課得晒
再加10pack大約5萬羊
10萬羊

你抽上pool冇一車車咩

今次主題係藍神，幾垃圾都一定會符合主題

幾時幫小朋友加返融合cat
雖然加左都未必落

lr 維斯接唔接受

出張lr藍達囉

走開

有斯路, 悟飯可以變身

一邊2隻新倉管
一邊2隻悟飯

sorry,唔好意思,想問下力變身嬲悟係變隻?

J完可以off game

唔洗道具好痴線

諗諗吓
極枝又無乜卡
Hehe好似都唔錯

爆肌隊真係

咁樣打唔打到熱鬥悟空傳 去到極意俾佢送返出黎

悟空傳用免費角都得啦

仲要我原本儲石儲咗400粒

疊防隊都唔駛道具

彩星悟飯

其實落疊免費角都唔使道具

合體倉管2揀1就夠
我寧願入多隻技blue/bxxx

Why not all

你仲唔明？ 落曬倉管全LR
係男人嘅浪漫

不了
倉管唔合體夾唔到link

新倉管*2
舊倉管*2
技blue
bxxx
問題解決

吓
lrbx+brbo
lrx+lro
夾到嘭嘭聲喎

新倉管一pair
舊倉管一pair
不過咁擺舊倉管會同時變身，小咗次回血

技blue被人打好那痛 定因為我個隻0潛

彩左入爆機隊啪啪聲好撚勁

岩岩回鍋 舊倉管x2 lr超4悟 bxxx
抽上pool完下pool好

WHERE

打唔到

斯路無變身

有無咁易抽

冇盒冇盛既二手口罩?

等睇到做柱嗰陣係咁中

6週年一車車中

倉管同斯路都冇變

隻game 唔知捱到幾多年，淨係呢個post 既巴打d 課金能力都咁強

無,btw thx

我想講⋯果兩隻彩星都係巴打黎

估到啦

巴打(仆街仔）

問題係D卡都出得7788

超未完應該仲有

捱到幾多年依個問題都年年有人問

仲有好多隻破壞神

想加Lr彩星悟飯
有無fd子

個陣好多人話出完4x就執

三週年講到而家

過唔到界藍eza 30lv

越係講個班 先係課得最多

仲未有新野打,刷唔刷定多隻10技力札馬斯等佢有得升上LR到時升埋個10技好呢?

刷定左3x幾隻 備用

一早刷定咗 悶到媽根

想問下依隊係咪龜波隊？
落依隻好啲定速界王悟定係知極意悟好啲？
我其他係
速飯 知飯 bxxx 斯路 知倉管

以笨大既無恥同龍珠既死唔斷氣，有排都未執

認真分析，龍珠超漫畫連載緊，劇埸版留哂伏筆，隻game keep住有人課，起碼玩多兩，三年

點樣過唔到法?

KO悟>嬲悟>極意

明哥都未收皮 分分鐘整返個明哥版歐布
有排玩啦

有冇巴打得閒掛速札
想打神次元戰鬥路

無第6宇宙leader，用吉連比佢扑一下扣勁多

打長途關呢隻嬲嬲悟>>>all

肥貓都無？

無

id:133671703

Added
Rip Kobe

咁你參考下其他人 用技隊

accept了

用人地隻希特隊長1隻打晒

第5條友第7宇宙果隊認真咩
我試過係頂唔到

呢隊

咁多隻無位入嬲悟 KO悟就有位入做轉珠

呢隻game賺既錢夠出幾套龍珠超啦
點解唔食住上繼續一年一套劇場版orTV
一出又有新野抽 抽完又有錢出

笨大賺錢邊駛我地教 求其出隻垃圾
都大把人科水啦

漫畫都有啲拖 出動畫真係不敢想像

作為近年少有有能力做年番既動畫，唔拖點做年番

真係拖得好勁下

無KO悟sad
咁升下嬲悟先 唔該曬

悟空仲盪失路

咁你講嘅速界王悟係邊隻?

我想知今次柒達發到幾耐威

比達又準備去做前菜

悟空到之前

又要做前菜幫悟空set場
舖悟空出完美極意

前菜cat

黎多個未來篇講悟天大個係咪又可以玩幾年

我見人依隊都過到

神咲詩織

講真超果陣留係呢個時間點咪算
多個悟空比達以外看點，悟飯已無藥可救
力量大戰篇仲唔洗出龜仙人

睇監獄惑星篇好似間唔中有返黎接受比魯斯修行
唔知算唔算正傳

我有嘅係依隻

KO悟唔係下面依隻咩？

係 我諗錯咗 上面嗰張通常叫界藍

可能驚轉推左第二個冇哂人氣
打咁多年仲睇緊悟空比達
問題係戰力推到太大，已經神一般存在 , 冇哂刺激

其實悟飯練兩練又勁返
係動畫超整柒咗佢
悟天同細杜好似唔想比佢地出場咁
所以都係睇返悟空比達啦

過左幾年正常悟天 杜拉格斯應該變高左

依家得100幾rank抽d野翻黎
又唔夠cost擺
有冇邊關可以刷rank快d可以推介比小弟

主線永動機
順便刷石

睇返第一集好似先過左幾個月都冇
比達仲未帶細杜去遊樂場

莊子都幾次生日啦

有冇人分享下無LR孖妹點用生存篇過悟空傳

可能莊子死果日杜拉格斯都未長高

又攞你幅痴線野

我想講無可能過唔到
只有你唔肯試

呢隊野打兩粒鐘咁快

去秋葉原行一轉就知，呢年龍珠product個勢已經蓋過one piece.
而且仲食緊超條水不斷loop 住出product.
所以駛乜咁快出新劇，賺多陣先啦。

講玩具既話龍珠根本長出長有

我寧願抽咩都唔中
準備社區爆發了

請問免費既55連抽卷 我仲差7-8張 係咪正常情況

老老柒柒 one piece邊到夠龍珠鬥

下個post置頂55抽卷未派完唔齊係正常唔好再問

Lr 格比達 潛解點整好 新手求教

班契弟置頂都唔會睇

ONE PIECE周邊都唔係賣主角既
靠賣女角

啱 好想買返gros黑悟空

唔識欣賞佢d畫風

對波有咁大畫咁大
條腰有咁幼畫咁幼
就有人埋單啦
畫風WFC
垃圾ONE PIECE

會問幾時先派
記得寫埋

龍珠之前考察網都講過。。。
最神奇係DK出隻新布羅利卡，D會開心你出女女卡

成個one piece我最鍾意係羅 第二契仔 路飛不了

我哋抽哂啦 下年請早

大波嘛
有乜野吸引過大波
我衣家都淨係課龍珠
間唔中買下pad 1抽包

寫係標題

一早清哂

幾時先派埋個幾張55連卷呀

山治 但係山治年咁柒 棄咗

依最後一塊好似年幾前已經講緊

但三周年個兩隻卡氣

Bxxx嗰陣咪講緊

都未可以超必放題 一個8氣一個10氣

我直接倉管放3位 另外4隻打曬

直頭post名

好多爆肌男好鍾意大波架

神與神好似帶左？

巴打好撚勁
隻小熊維尼我見一隻賣一隻比阿婆

宜家咪就係教你唔好乜柒都賣曬

想問下55連抽抵唔抵抽如果要抽 邊幾隻係大獎？

好想繼續課

唔抵 要抽佢點解我唔拎200石抽之前個新春pool講真
如果新春pool冇抽依個又抽 果啲人係應該番去蒸口罩

新春pool好勁？新手尋日先加入 miss哂

巴打我記得你
繼續抽比古洛POOL啦 200石POOL垃圾黎無限

忍唔到課左金 應該抽上定下

你起手AC咁好做咩睇唔開走去課金

你睇下條片先
如果你想抽齊2隻新LR咪抽上
如果對融合無愛
抽比古洛POOL會岩新手多D
好多強力隊長同隊員

刷極都係得2LR,60抽要3LR係咪好强求

我記得超帶咗神與神時間之後

超頭幾集已經帶左佢去

想請教下神龍關有冇每關都一隊完成全部任務嘅穩陣隊介紹下

你咁快忍唔到手
抽中左啲咩先

收手啦

55連 你做晒活動任都哥以免費抽
暫時做晒會送47張卷

未抽睇緊抽咩pool 好似點都組唔到一隊？唔太識組

岩岩計左加埋課左幾多

貼box睇下

維尼我有留但唔想比老界

有好多卡都4突哂 差在未潛到彩

邊個話要老界

完全無概念無方向做緊咩點組點抽都唔知

得咁少卡？

你咁計只會課到中
已經忘記左課左幾多

課定等part 2 抽金色 coins
下pool我收手 有石都唔抽 應該係我冇新ooo data

好似升左基紐戰隊再升兩隻LR先好？
跟住等龜波隊免費卡

今晚會唔會呢

真新手課左200石未抽 應該抽咩好

貼紙俾左變身杜
j死我

唔好抽呀
課完糞抽就想棄

咁要等d咩可以all in暫時主線好輕鬆

我諗我都無

你依家用緊邊6隻？

2隻lr加求其4隻ssr

依期刷左活動角先，依期堆物語卡都唔弱
除左物語大布

佢無加成刷應該會刷到棄game
升晒全隊做ur再慢慢打hard草素材啦
低lv可以永動機

我4週年新入坑隻GT機械人無刷到彩星（果陣太多野打）
估唔到依家都未有得打返

邊隻

好多巴打抽到彩

岩岩比多三百石想博上面隻格古洛 點知出左斯路同比達悟空二人 其實係唔係組唔到

夠1隊啦已經
斯路+雙人+比古洛
悟飯做隊長

好歐

你已經可以組到大半

而家咁組得唔得 將高cost放哂落去

未dokkan唔好咁組 d腳未有龜波cat 食唔到隊長技組住融合隊先

你total 抽咗幾多石, 好多勁卡, 我仲刷緊首抽咋

新抽卡效果未見過
今次封面角色又未見過

刷左幾日終於玩得

機已爆

冇藍格比要啲運

係多石號見過 但自己正號就未見過

要用道具已經唔合格

用悟飯做頭差唔多啦

知倉管升少左粒攻

lr 速飯係咪主會 副連

好勁 咁都知

全連擊 疊防用 會心當bonus

有無新手攻略 好迷茫

神龍關人造人有冇一隊清任務組隊教學

請問55張5周年卷點可以拎齊

全世界都唔知

on9乜都加呢句型d?

𨳒你老尾真係每頁問一次

抽咗啦
又中m達

你幾時見我係咁講依句
都係講下笑 洗唔洗咁激動

秒經 下個TOPIC 名改埋佢

巴打你要打邊關
同埋你個BOX有D咩

我估最快都星期四

而家大家有幾多張？我清曬菲利關得47
上次好似見人有48

岩岩醒起如果刷到悟飯起家既巴打搭人地隻升好既LR飯應該可以輕鬆過 BOSS RUSH 1-4

我知

47

請問巴打3-5關有冇穩陣隊教學

你個box有咩先？無好難砌

對唔住囉

個個都有新卡，用住低配版先

打主線 升lv dokkan啲限
完

悟空傳贏咗係咪都係得卷抽悟空pool?

新個幾關未打

幾時先到下半場

1關5張

新手除左主線 應該趁永續機打咩？

屌你老母

打素材升手頭上既卡
盡快砌到隊完整既TEAM
之後試下打BOSS RUSH
1-4關都唔難打

咁唔打了thanks!

素材係裝飾龜殼？定係覺醒素材
boss rush又係咩來？有咩獎勵
我見有dk覺醒關 打唔打好？

查實會唔會抽中UR

素材係DK素材啊
唔DK你D LR 無用
BOSS RUSH 打完有石

頭4關打完都有125石
可以慢慢試下唔洗體的

打完啲卷留低 等佢遲啲加ko悟 知紅悟落去
唔好好似我on99咁抽晒佢

留黎做咩呀
反正都唔會中

就係中咗兩張lr龍拳

見到人張貼紙俾左變身悟
HEA到仆街

早知唔洗課thanks bro

中過次lr龍拳

55連個D劵爭8張
仲有冇拎???

你唔想比人屌就快啲收番

入斯路唔卡咩?

卡，貪佢有得回血

One for all巴打可唔可以pin一pin依家卷得47張

主會啦。。。連咁多太硬

我得52張卷，仲有3張邊到拎

仲未出晒GA?

未出晒的
而家全世界都等緊個幾張卷抽LR

巴打你個BOX其實升晒做UR先都夠打好多舊關
最緊要揀好友時用翻LR悟飯就得

又有150石
好想抽

究竟點過大波劇場
睇 dokkan tv好似好輕鬆咁
自己打第一關已經冇大半行血

大杜隊 完

抽啦等幾時

一開始隻大波剋死大杜

岩岩單抽中左新LR
快D抽

boss rush係邊度 唔識搵 有無圖

差100紅幣換到LR悟飯換唔換埋佢好 已經課哂特價石都唔中

新手想問吓而家入坑係咪應該買個多石ac抽哂落週年pool到？

金回避3lv

超激戰

啱啱玩，完全無頭緒點玩ssr多過一張係咪無乜用，抽第二個pool好過？

唔係 同一張要有五張先最勁 多一張可以用黎開路 姐係潛能解放見到有啲人張卡粒星星係彩色嘅等於佢食咗4 張一樣嘅卡 簡單黎講叫彩星

升人係升lv同覺醒就ok 有無其他野要升？

技能 最好就dk前升晒啲技
因為技能會唔同咗

即係升爆必殺？dk之後會keep番升完既level?

Yup

主線有幾多area? 新手打主線打兩場就升1lv
剩低既體好浪費

新個兩隻唔好話超必，連必殺都好難儲

升技除左食自己仲可以點升

你點組隊。。

有老界王神 做任會派

有老界王 100%升技 同訓界30%
玩多陣其實靠送既老界升技就得 除非好易練技
限定卡千萬唔好自食升技

好似27 唔浪費架

明白升技有無咩技巧？定係100%就食得
另外我無理解錯 而家幾隻封面角都要食畀王升技？

勁果d 都食老界就得

刷技既話 想升個張卡唔好上ur
如果係靠界王 就純粹運氣
5周年兩張頭十技都刷到
lrbx有得刷劇場版物語 好似第11關
lrbo都有得打超激戰刷 但你升好d卡先刷超激戰啦

廢卡都得 老人院

其實最大問題佢唔似其餘個啲LR咁食珠有加乘

自帶5氣都出唔到必 會唔會係用家問題...

佢隊耳環隊係麻煩少少
成隊得兩隻有合體link同佢夾

我都想組到依隊
抽左就黎2千石都唔中lrbo

耳環隊本身都好似唔多合體角搞到而家要轉隊玩

耳環隊一係唔落黑悟/札馬斯
如果唔係就要落晒全部黑悟/札馬斯
如果唔係就唔3唔4

耳環我咁組

係～不過唔好買果啲所謂半初始AC，高風險易被ban

算啦黑悟扎馬自己組一隊算啦

真係諗唔到入咩腳落去 又唔中lrbo...

我想問送100石 活動係咪完左？
新手想刷國際版首抽
抽完一次 見無石送 唔該

呢度好似九成九討論都係日伏

唔怪得啦 我裝左國際版 完全無頭一頁既野
我仲以為是同步更新

上年下半有冇特石
想抽埋下pool

想問下物語劇場版悟空同比達潛咩好
雖然好似無乜用 但見幾易打就刷埋先

打頂上要用
而且有eza唔差
基本上物語嗰d有體淨都刷定1隻4路10技實無死
7達連悟空爆

國際版有石送咩

菲利大波照刷埋？
唔該曬

我全部都有打
你諗你

咁淨低啲石應該繼續抽限定定抽最低55連抽好？

玩日伏啦 國伏好撚悶

唔好抽55 連 用劵抽算啦 做任有得拎

有5石

半初始係咩意思？應該買零進度多石？

買acc 預左8/9成ban

啲ac唔係靠登入拎石所以咁多？點解會ban嘅？

用外掛過哂啲關 拎盡啲石
純抽卡過癮 係可以
長玩晤好課金 呢啲帳好易ban

原來係咁如果零進度就應該比較安全？

一夠50石又中左伏

半初始係佢唔知用咩方法將所以關通曬, 包括D高難度開(可能外掛, 可能用外掛好友), 拎曬D石, 所以會平D, 被ban機會都大D, 唔知佢幾時會被Ban

想安全嘅就買標名1級初始嗰D

會好啲 個啲好似純登入拎石

另一種唔知，總之佢幫你推晒全部石既Account就100%比人ban
我就係人辦

玩開之前堆又坦又大力
再用返今次兩隻限真係有d唔慣，吓吓比人扑都要扣少少血

其實係打得太快疊唔切

到底多唔多人連續到

好的唔該咁多位

岩岩抽到彩咗LRxxx都未中LRbxxx

派完可能會死ser

之前個次更新咪斷咗好多人

係wo

快啲死 有石拎

抽咗未？

唔抽啦 各1隻夠喇

新手做唔做到

好似3月3 先到期 快啲狂煲
同埋你有咩卡

有呢啲，同埋我係咪打唔贏啲覺醒料？

唉...點解今年唔跟Rank送石

點會 用最後手段 組

而家都派到500rank
唔係咁多人打到咁高

個個我都未拎到...
佢應該reset 1-200 rank俾人拎
非巴...仲未中下Pool呀

我都想佢reset
直接reset全部任啦

最後手段？

而家得47張卷 正常嗎？所有任做完

又有50粒石忍唔到手

今朝伏左啦

我差1粒夠50粒，兩點share埋就夠，掙扎緊儲夠100石2+1先抽好定夠石就抽

用有最後の切り札嘅角去組
其實譯做 最後王牌 貼切啲

我想快d中埋Lrbooo，上Pool差50石就送十抽
成日驚手錯抽左上Pool

我上pool中柱中到有陰影

仆街，遲咗回歸，力貓d章又要慢慢等呀婆派

悟飯果陣抽到MVP、藍格比達、MVP彩哂先中

打咗兩次都輸咗

唔正常

你升咗速bxxx先
你用組最後の切り札 再借好友LRbooo
打20體應該無問題

7仔同ok又做緊10%
課港幣又未課哂特石 可以諗諗佢啦

真係有置頂啲人都唔會睇

又炒

係咪即是格古達？

係

你升佢先

打z-hard

借呢啲好友打

啱啱抽完伏左

2路飯
點先打到7777
已經唔求9999

尋日好堅決唔再抽下pool
開game望下 差100石又送多round
就黎忍唔住

屌你隻比路斯未dk 攻都加少咗喇招隊長技

2隻春藥夾住

佢個章好麻煩懶得刷
Baby達成日入場變猩猩

課到無錢買口罩先中得哂

咁無咩事 晤好出街啦

道具關？

大亂鬥lv3 隻札馬斯好煩
下下回4.5m 血

係

帶氣絕入去暈撚死佢

道具關唔使咁多轉珠人啦
帶多2隻春藥好過

心急換撚咗悟飯 跟手又碌返出黎

伸手黨理得你
問左唔會蝕，攞少張卷就世界未日

所以要大家企硬唔好理

新依兩隻好飲疊唔到 寫住1回合atkvdef上升

初見唔知咁煩。比佢磨死哂
第二round 就暈死佢

落3色轉珠道具加呢個頭套
晤落轉珠角 全部buff角
我0潛飯 一樣打到9999

藍頭疊被動呀

都係唔太明 點解唔好上ur?我手快上哂了
另外dk前要升幾爆佢即係升幾多？
劇場版物語又係邊關 太多個物語好亂 有無圖睇睇

想知唔係道具個關要點先打到7777

打做標題都會問架啦

升左上UR之後會由100%升技變50%
每個人都係十技就滿技
劇場版係基紐個下一關 有悟空比達企兩邊 中間仲個紅眼金毛仔就係

可以上100Ur 唔好上120Ur
好似係咁

就咁Z覺醒上UR好似唔會變? 好似只要唔DOK就冇問題

係一樣卡自食就UR左都係100 但上左120就變5%
同名唔同屬先係50%

屌 有下半未 好辛苦

大亂鬥隻無閑有冇人換咗？有冇用？

打今次札馬斯有用

我相信冇咩機會用到

起碼等多一星期

有用
但好少會用
換晒d lr先講

我彩咗

我就係打札馬斯搵氣絕角時留意到佢有高%氣絕
不過我過咗札了

忍唔住又炒一個3+1

課多最後5pack 今次一定會中

好有毅力，我收手喇
半年後用紅幣換算

唔想等半年

3週年知倉管我都係抽到上年4週年先中
而家有得等半年算好好

抵啦

半年都好漫長

幾時夠55張卷

笨大: 唔等得咪課多幾pack 抽到中

你大我呀今次就中！

今次 一定中～幫你集氣

祝福
但仲差邊隻？

lrbooo

啲劵係咪仲卡係4十幾要等下半

G chi
呢隻真係點都要有
玩落仲勁過bx

長途戰 好勁
0潛都推到4百幾萬

必啪兩野仲要技屬
天生就係痴撚線

bx型 bo勁

我特登追佢潛就係咁解

抽未 想食氣流

我都覺得格古洛好用 D
基本上一定兩下必殺， 疊得快好多

好想追埋斯路

抽到技扎馬由0到5隻都未抽到lrbo

唔好再提斯路

炒左3+1

一齊等氣流

格古洛？

彩咗唔好咩

其實好勁
有回血又可以畀悟飯變身
上次斯路編抽到今次都未中

比古洛下話

彩完就唔好 唔敢抽上pool

比古洛先啱
成日撈亂啲名

兩吓必唔關疊攻事
但啪兩野+20lv或以上會心真係超級高效

上 pool自問機率好少少
就算唔中都有D 58cost限
下真係除左 lr, 全部廢卡

下pool啲柱中哂 可以專心上pool

咁佢被動個疊攻防究竟點計？
出一次場疊一次？

下POOL知邪POOL黎
睇好多人抽，一車車出(我自己都係0突中到3突)

我未中過
我除左 Lr，差唔多全部Sr，抽完比呀婆

下pool 邊有知邪呀

攻擊一次疊一次
Booo最勁係佢必出多一次必
即係18氣加防+12氣加攻加防 連擊(有機會再出必)
高會心下就好高攻 又最少疊多兩次防

2個3+1已炒
速札同技杜都3突

上pool先知邪

應該係攻擊就計，唔理係咪必

咪再課喇 唔值

睇黎個ac無lrboo data

清楚哂了
唔該師兄

打錯，自

課正價未
正價記得唔好課

格古達

課左6pack 啦

大杜同札馬斯已經唔係廢卡啦

佢課左好多正課

佢好似正價咗好幾pack

咪撚課正價咁撚痴線啦

佢講佢抽中嗰啲

未變身之前
出必(超必) > 疊攻

變身之後
每攻擊一次(不論出必or普攻) 都會加攻防7% 最高77%(疊11次)
自帶連擊 = 疊2次
出必加1次攻防 ; 出超必加1次防 (呢2個疊唔到的)

已經導緊佢 佢仲係忍唔到手

又炒啦屌你老母

要止蝕呀 巴打
等7夕啦

下半會唔會再有特價石？
定依家要課定？

會 不過應該都係得幾pack
頂傳 唔方多超sale

屌你老母，究竟悟空傳神次元要用咩角打？
冚家產，隻彩星極意去到尾關次撚次都閃唔撚到連食幾下普攻就收皮，打撚到燥撚左

原來係課左10pack正石
都仲未中

我個下pool都冇data

速扎同技杜 根本係頂走左變身悟同菲個位
做左柱極易中

唔中 中速扎
大杜仲係0潛

睇嚟係新手 悟空傳尾關禁閃
用第二隻啦

尾關無得閃

立即停止 向正價說不

尾關係講明冇得閃的
所以最好唔好比自己隻極意變身
或直頭唔好用極意

你再課
我係到呼籲所有人block你